[緊急]今日需要新職業：排隊師

老人家唔企得，有啲見條隊長就走左。我地做下排隊師，投完都係咁返去排，引啲老人家走？

而且排完又冇話要入票站，到每小時30分，就可以影「每小時排隊人數」張紙，再返隊尾排過。

Push

另外，如果有票站比廢老打尖投票，一定要制止，每個投票人都要排隊

推

有自己友排㗎嘛

但老人家得閒慢慢排，後生多節目未必有時間排

鬥排隊一定係廢老贏後生 唔好做傻事
你一定未見過廢老為咗免費報紙/蛇齋餅粽可以排幾耐

老人家不嬲可以優先投票
咁多年都係

剛剛目測好多廢老一見到條隊就調頭走，要人！！！

真係好多老人見人多唔排

你去投票站就知根本無撚用
分哂隊架

參考上星期大埔手足排隊師

按你分析，這策略可能弄巧成拙

真

分年齡排嫁喎
你塞自己友炸喎

今早投好多廢老見到多人就去飲茶先

搞到黃絲想入去投都投唔到，痴線

廢老優先入場，已經開始

其實有用
條龍長
大概接近票站入口先有得分流
你冇可能6、7條隊平排喺條街度

請勿on9
廢老一定得閑過後生
排隊一定廢老win

有啲民建聯助選團叫直入票站博優先
快啲同選舉主任投訴

咪撚戇鳩啦
廢老排隊time cost低好多

似老賣老痴撚線
不如攞啲票出嚟一路飲茶一路吸印仔啦

但如果前面都係少老人家
票站職員都會主動行出嚟帶老人家入去先
唔會搞到會場裡面老人家條隊冇人排

自己友實會排，唔入票站其實唔影響排隊時間，只係條龍睇落去長

G持

排乜撚

拉
弄巧成拙喎

唔好assume全世界都係自己友ok?
有D人可能只係少少黃
個撚個post都有人以為自己贏硬 全世界肯排到天荒地老咁

後生都可以為杯珍珠奶茶為打卡排到佛誕

廢老投晒啦 拉

On9塞票站，唔投了

拎飲飲食食同投票比
係咁熱衷投票就唔洗年年投票率比廢老屌打啦
你班傻鳩完全高估後生有幾願意投票

推啊推啊推啊推啊排隊師

一早就有鬼

咪on9 啦，高投票率阻到自己友多

會tk

米變左做堵塞票站呀！！！！

我相信黃絲嘅投票決心點都比藍絲強

18至35歲年輕人不喜歡投票，並非這一、兩屆的事，而是長久以來的習慣。翻查資料，發現自1999年起的區選，年輕人投票率只有22%，2003年反23條惡法後為29%，2007年跌至28%，2011年為30%、2015年傘運後為36%。每屆區選年輕人的投票率也低於總投票率。

排份濕鳩文匯都可以排到阻晒街同炒大交

真有用，岩岩聽到個廢老打電話，話咁長龍唔排

拉

有d淺黃都可能見太長隊唔排
老人家大排時間排

建議唔好咁自大 & 高估後生投票意願

拉， 咁你同民建聯有咩分別

拉

隔離有個呀婆話條隊咁長唔排了要返屋企煲粥

排隊嗰陣airdrop

咪on9，你害返自己友

今日除左投票呢個節目 冇其他！ 諗下犧牲左被捕左既人都冇左一生/48小時！

排佢老味

咪撚搞啦

今日有兩個任務：
1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版區選文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人

痴線同老人家鬥時間多
後生時間寶貴過老年吧

咁有咩用

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

建制吹晒雞，叫自已人十一點前投
連登就帶風向要攪到排長龍
只會令到少左人投到票，建制得益
甚至取消果區

玩自己友多

pull
唔好做豬隊友

唔好阻到自己友

塞自己友把撚咩戇鳩仔

無用 ，有d 會比身份證A-e開頭入先

岩岩想出post

唔好呀 我未投呀

老人家可以優先投喎

排隊係廢老贏後生。
但我更認同排隊係黃贏藍。大部分藍絲無咩政治理念，唔會有犠牲精神。

善用不推

無呢個規矩嫁，如果見到有票站職員咁做一定要反對

撚鳩自己友

好多票站都安排廢老可以直入票站排隊，入到去其實會分流
喺出面排隊阻既話其實只會阻到自己友，大家投完返去休息下

票站職員主動推行動不便既老人入去先

自己友都有老人家嫁
咪亂黎

切忌高估黃港豬

淨係以為投贏保皇可以"止暴制亂"已經夠比佢地有毅力排一日

成班傻鳩肯撚定今年先第一次投啦
完全唔識投票常規

下晏 先係重點 未1投晏D先

打曬紅字嬲撚到爆血管做乜鳩咁都要比你話傻鳩 自己盡左自己既責任咪得 一係你夾佢地去投

選舉原則係要基於公平 公正 公開
咁樣妨礙他人參與投標係唔得
唔鼓勵

好橋喎

排排下再返龍尾再排過
旨在嚇走公公婆婆
自己友呢5個月都嚇慣
人龍算得啲咩

條龍唔可以消失，如果唔係就開始出車㗎啦

今日活動日程只有和你投

拉啦，d廢老最多就係時間呀，咪on9乜都塞一餐啦。有d手足今日要返工，想投左票先返工。投唔到咪pk lor

on99你知唔知長者，傷殘，會有民安隊協助佢地打尖

會比人話你5毛，話你阿sir

票站外面有便衣保安嘅 大家小心點相

排隊排隊排隊

真係無必要咁樣做

建制吹晒雞，叫自已人十一點前投
連登就大量帶風向要攪到排長龍
只會令到少左人投到票，建制得益
甚至取消果區，唔好做豬隊友

同d廢老鬥耐性真係唔掂，反而阻到d淺黃

塞自己人做咩
有身分證字號分流

係
好多黃絲公務員靠lunchtime返屋企附近投票
本身已經都多人投
咁搞法黃絲公務員會被連登仔TK

另類tk

拉

建制吹晒雞，叫自已人十一點前投
連登就大量帶風向要攪到排長龍
只會令到少左人投到票，建制得益
甚至取消果區，唔好做豬隊友
好多人要返工，得廢老先可以24小時得閒

真呀
希望你打杖排隊拎水拎糧個時
去你嘅節目
唔好排

On9

可以光明正大贏要靠你咁樣？
呢個係你要嘅民主咩？

我地守防線都耐過佢地啦 我地冇理由連一日都排唔起

真係有用
家中兩廢老本來想去投票，
見到條隊太長就放棄
得我有恒心排

你問下守防線班友有幾多夠18歲先啦
你再問下自己拆路障班藍絲登記做曬選民未？
用下腦都知邊個著數

美孚票站話身分證號碼A B C開頭嘅老人家唔使排

ON撚9
班廢老晨早投完返左屋企訓晏覺啦
阻住自己手足投票做乜尻?
拖時間俾黑警搞事提早收票站?

麻煩大家用不推文回覆拉呢條撚樣

拉
咪搞到自己人投唔到

其實揸拐杖有得優先入唔洗排
所以咪做多餘野

係呀 好多返工人士(包括票站公務員)係靠lunchtime去排隊投票架

唔好做多左
咩年紀都有自己人

咪搞啦 公平投票

成班仆街喺度搞事

反對

有乜疑似干預選舉情況
拍片/相—》

「選舉觀察計劃」報料熱線 Election Observation Hotline
Telegram: @hotline19hkeop
WhatsApp: +85297424472
又或者報料俾傳媒記者（蘋果丶有線丶立場）
監察7️⃣
幫傳真社寫做記錄

不了，要推高推票率。
拉。

咁lunch time 我地就暫時撤退

咁做會唔會令真正想投嘅人卻步？

星期日 公你老母員咩

真係投左再排既人入票站前就票走，唔會影響票就操作，唔會增加投票時間。
只會嚇走投票意志夠少既人。

係有良知就拎今日全日做同一件事啦仆街

票站工作人員都係公務員黎

咪撚做埋d on9野

無腦成咁 樓主肯定之前未投過票 唔知要分身份證號碼字頭排

排隊係跟身分證號碼分開排，你只會阻到自己號碼嗰代人

坐輪椅就可能得，其他全部都唔得架
咪姐係咁多年都做錯

排乜鳩呀
因住贏左後比建制覆桌呀

有時間不如幫當區候選人派傳單拉票啦

排隊義工 幫人哋排
［票站］發覺有好多老一輩好怕排隊

有人話有防暴拎走票箱, 排隊不如做監測....

我屋企有兩個黃老話等人少啲先落去投。

咪搞呀！

係鬼係人都好
阻左投票完全做多左

犯法之餘仲搞著好多lunchtime時間趕投票既同路人